金拱門連冰都唔俾你班蟻民走

除非你去收銀落單
否則你去自助售賣機喺唔俾你撳走冰
連啲粉都最多俾你買一包咁多
垃圾支那公司

其實部機有得簡走冰

其實真係有得走冰 但佢個設計好柒 要人另外㩒

粉都俾買多包 不過係下面更多先有得揀

樓主被迫害

你自己冇腦唔洗公告天下嘅，走冰少冰乜柒都有得撳你夠擔同我講冇

唔識就話冇

傻鳩樓主衝出黎柒

揀

金拱門再垃圾都大把人去食

智障?

肥絲今次我撐你
係揀唔係簡

on9
btw我去收銀落單叫走冰
次次拎到翻屋企先發現佢無走冰
張單又有寫走冰架喎

傻啦成班傻鳩
佢本身杯飲品隔離有得揀
你地岩岩放監定咩啊

如果有我會唔會特登post出黎啊

總共咪買2包
以前可以瘋狂地買十幾包

咁你咪去收銀買囉 最終個答案都係有得走冰

尋日買先㩒機揀少冰

就係有

要對住部機講走冰

認真問，其實你係咪弱智
我今日先用部機買左10幾包粉

咁飲品膠袋呢
條隊長到仆街，有時真係唔想排